en tant que user:
- voir les animaux
- adopté 1 animal
- contacter l'asso
- devenir bénévole
- découvrir l'asso
telecharger 1 form adop

en tant qu'admin:




priorisation des taches 

linter phpstan+

presenter avec trello j avance j ai kes tache apesenter + desc
